[道具組] 召喚更多有3D Printer既巴打

腦場已經有手足開始制作
不過一粒都要差唔多成粒鐘
加上得幾部機 所以需要大家幫手
印多D出來比前線手足/FA

自
製作

買部勁d
50萬
一印500

推

你搵個金屬printer整個模再拎去啤膠應該更符合成本效益